我連鍵盤都懶得撳，如果有語音版倉頡輸入法就好啦

講英文字之後自動輸入相應倉頡碼，只得二十六個字母應該準過就咁用語音

尸口中月人弓火人田十口竹日大人大口人弓木

太陽能電燈？？

死傻閪

好撚方便

仲嘈過用青軸打字

念力輸入法啦

屌你個㚖知仔

會好慢，基本上打倉頡打到最高境界係靠身體記憶 。 所以如果要語音輸入倉頡碼會超慢

:利申 倉頡 每分鐘平均70 up

都幾幽默唯一一個正皮我的

屌你個白痴仔

DVIIWOLLBCIIHDHJG